{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000121387",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 코게러지펜션"
    },
    "text": "屋外プールは運営シーズンを確認する必要があります。 客室内では無料でWi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙で調理はできません。 子供や乳幼児を含む未成年者は宿泊できず、最大2名まで宿泊できます。 プールのオープン期間は毎年日付が変動し、利用時間は午後4時から9時までです。 そして3階は水質管理と清掃時間で入場できません。 プールは環境にやさしい海水プールシステムを備えており、過度な高声放歌は自制することを要請します。 また、強風や大雨によって予告なく利用制限がある場合があります。 プールは安全要員なしで運営されるので安全に注意しなければならず、不注意による安全事故に対しては責任を負いません。 ギターでプールカフェがあり、駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "屋外プールの運営シーズンはいつですか？",
            "answer": "毎年の日付によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室内で無料のWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や子供、乳幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は宿泊できません。最大2名までの宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールのオープン期間と利用時間はいつですか？",
            "answer": "プールのオープン期間は毎年の日付によって異なります。利用時間は午後4時から9時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "3階に入ることはできますか？",
            "answer": "3階は水質管理と清掃時間のため、入場はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの水は海水ですか？",
            "answer": "はい、プールは環境にやさしい海水プールシステムを使用しています。"
        },
        {
            "question": "高い声で歌っても大丈夫ですか？",
            "answer": "プールでは過度な高声放歌を自制することを要請しています。"
        },
        {
            "question": "天候の影響でプールの利用制限があることがありますか？",
            "answer": "はい、強風や大雨の場合は予告なくプールの利用制限が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールで安全要員はいますか？",
            "answer": "いいえ、プールは安全要員なしで運営されていますので、お客様は注意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プールカフェはありますか？",
            "answer": "はい、プールカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 411
    }
}